召喚想busking/夾band嘅面孔 [任何樂器，vocal 想組隊玩音樂嘅入嚟啦]

借fd account出post

無任歡迎任何想玩音樂嘅巴打絲打
無論你係高手, 玩過下, 定beginner都一齊玩啦

Tg me: xxslamxx

希望見到你地